# Prueba propiedades.com

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 7.1.3.

## Requisitos

Se necesita tener instalado Angular cli
Ya vienen los paquetes de nodeJS dentro del repositorio.

Correr desde la linea de comandos

```
ng server -o
```
y abrirá el navegador mostrando la aplicación.
